發覺自己己經係一個死左既人

本來有既樂趣突然唔想再惦
個人變得無慾無求，乜都由佢無所謂
己經覺得成世都唔會有女朋友
人生又無意義 日日淨係渾噩一日，日復日

己經維持左3個月係咁

搵下新樂趣？
係覺得成世冇女朋友姐 你未完成世又點知有冇？

試下做一個壞左既人會唔會開心啲

個人好似乜都唔想接觸

如果有女都係咁 咁點算。。。

男人娛樂

眼 攝影/電影/動漫
耳 音響
口 吃/唱
手 攬女拖女
心 速度/驚嚇/虐心/刺激/腎上腺上升
下體
屎忽
腳 遊行/遠足

你冇一樣鍾意？

same 突然會咁諗
覺得好無所謂 人生好無謂
心入面諗 做人就係要盡量體驗各種野搵開心
食好野會開心 但我求其食個廿蚊格仔餅已經好滿足
做興趣野會開心 但習慣咗就愈來愈覺無聊
係差想去旅行宜家又冇得去
每日就喺簡單嘅快樂同無聊之間俳佪

就連唯一樂趣動漫係近呢幾個月完全唔想睇
你所講既全部都無興趣....

其實係因為你太得閒
試下不斷有人chur你做野你仲有冇時間諗無謂野

其實我直頭係諗

對自己咁好做乜？

人生樂趣就係返工還卡數 見到班數不斷減少真係幾開心

咁都真係幾慘下

會有男朋友

對自己唔好=放棄人生

係咪抑鬱..

似係抑鬱初期...

一早放棄啦

係..對不嬲enjoy嘅嘢無曬興趣..

社會性死亡
人仲o係度, 但對社會黎講變得可有可無
其實好多人都係咁, 唔一定係你本身問題
係呢個世界人太多,
變左就算冇一部份人, 個世界仍然可以不變咁運作

人生好悶好無聊
每日去到夜晚更加有感覺
以前好鍾意晏覺 宜家晏就逼自己唔瞓為左令夜晚唔會瞓唔著無野做

以前訓覺可以逃避所有感覺，但而家連訓著都好難，其實仲可以點？

近十年都係咁 一日比一日想死
完全唔知生存有咩意義

同你差唔多經歷，
我都有呢啲感覺，
不過人總要生存落去，
盡量積極啲

報asso識朋友＋學新野

你係咪有nihilistic delusion?

hea一排先囉，想郁再郁

同你一樣, 雖然日日返工
但間中就會有依種感覺
我諗過其中一個原因可能係因為識唔到女朋友
另一個原因可能係生活日日一樣, 冇乜新體驗
舉個例, 係旅行既時候係完全唔會有依種感覺

Ok boomer

當你拍拖既時候就唔再係咁諗架喇
意識創造實相，加油

真，無力感令自己無慾無求

幾個月啫，好快慣
我變年都係咁了

試下屌屎忽

好快

BRO

訓著有難度+1 ，除非好撚攰

有冇諗過自己煮下野食

同你一樣咩都唔想做，無欲無求咁但又識得唔開心
年中都見唔少呢D post 想圍爐

我就黎三十，身邊朋友買樓有，移民有。自己無能力買，又不想租日日度日如年

無乜痛苦咪算好

係
就係咁

你咁嘅磁場梗係冇女朋友啦

3年先再開過post

本來有既樂趣突然唔想再惦
個人變得無慾無求，乜都由佢無所謂
己經覺得成世都唔會有女朋友
人生又無意義 日日淨係渾噩一日，日復日
-------------------------------------------
似係大徹大悟喎。

一定要搵樣興趣，冇興趣好大穫，會冇哂動力做野，放假都坐係到發呆唔知做咩好

圍爐啦

我都就30

大師求指點

每次放假都只係呆在家中

平時都係自己煮

一樣，不過唔係覺得自己會冇女
而係連女都唔想要
成日覺得自己唔知做緊乜，日日番工放工
係咪已經有病

死於25歲,葬於75歲....

唔太明

柏拉圖式的愛像在解釋愛；
而羅曼蒂克型的愛則是互相告白

慢慢來吧

行屍走肉 50 年。古墓派？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

25歲後既你，不再為自己而生存，死撚左架啦，你只係一隻為工作而行屍走肉既死人，到75歲終於入土

終於都明了

唔明

如果真係覺得死咗你會連出呢個post都廢事

如果咁樣落去 識到都keep唔到架

恭喜你 有條件去泰國出家了

0乘幾多都係零

30年都得
WFC

我都有半年

試下睇啲 感人電影，比自己釋放下情緒。你有可能太壓抑咗自己情緒。自己都唔知。

返工返左排 份工唔差 生活ok 但就係度諗係咪咁就一世

同ex 興趣一樣，而家變到唔想再掂嗰樣興趣，一掂就諗起佢，未放得低

有冇推介

年輕

快D MOVE ON

太廢

雖生猶死

炒下股？

那有錢

下個更好

愈還愈多

ching 我同你想法好似
都係尋求好簡單快樂就夠
聽好歌，唱歌，食少少好野，唔洗貴
咁就足夠

同樓豬一樣
自己太垃圾，事業愛情都睇唔到未來
為咗逃避就變到懶係無欲無咁

冇，試過

同樓主一樣 讀書越黎越大壓力 加上健康又出現問題

係咁架啦 夠自己過活就得
營營役役為乜

最近啱啱睇完 一套 我的意外爸爸 like father like son 講 小朋友 同 福生雅治 覺得幾好 留意下小朋友慶多嗰感情 ，大人福生雅治嘅執著

咩病呀

隻腳有個人工金屬關節 呢排又發炎
8月中住院住到10月頭 出左院無耐
隻腳都搞左12年架啦
加上我讀chur科 chur到個人無時間做其他野
而家直頭對其他野無乜興趣咁

身體有事搞到冇哂動力
坐都唔舒服
出街更加唔想
唔係要返工嘅話做緊隱青

12年

所以再搞唔掂想切左隻腳佢算數

已經維持左兩年

好想放棄人生

我好彩，仲有行下山發洩下
其餘同你一樣

呢d日子過左2年了
隨時有乜事過身都無所謂

改變自己

最後發覺自己只係一個 個樣生壞左既人

一直都想快d死